覺唔覺薯粉依樣野好垃圾？

口感奇怪
又唔飽肚
仲配咩酸辣真係好唔食

覺唔覺樓主依樣野好垃圾？
利申 薯粉打手

河粉